唔撚想俾你flirt呀

收皮啦臭雞
你個頭咁臭

po佢樣 咪忍啦屌

關我撚事？

真
都唔知做乜鳩

直接屌佢囉
連登變左神燈幫你實現願望呀？

有無俾啲暗示叫佢唔好煩你？

關我撚事咩

做乜鳩戈條友有睇連登？

有避佢見返又係咁

有

咁希望佢睇到

想抽水咋嘛 係咪唔俾先

想同你做晒大學5件事

屌 直接講啦
尷乜鳩

你雞嚟架咋

死臭雞收皮啦

直接拒絕佢啦，佢都無理你感受
洗咩比面

收嗲啦肥婆

佢當呢到Baby Condom啊

其實實係唔想屌你，呢度唔撚係fb呀大佬